{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072447?place[place_type]=GID&place[gid]=1072447&place[latitude]=36.9741282036&place[longitude]=128.4096758534&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 꽃뜨란펜션"
    },
    "text": "丹陽·コットゥランペンションは、2泊以上の連休期間のみ予約が可能です。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペットと一緒に宿泊するにはペンションでの入室を拒否することもできますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を厳守してください。 宿泊客は施設物の毀損や紛失時の損害賠償の責任を負わなければなりません。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、特定の場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 一軒家の客室とバーベキュー場があり、バーベキューをご希望の場合、炭とグリル料金が30,000ウォンです。 駐車も可能です。 パラグライダー割引券を提供しており、周辺の観光地としてはトダムサンボン、ソクムン、グダムボン、オクスンボン、サインアム、下仙岩、中仙岩、上仙岩、コス洞窟,温達山城,クインサ,タヌリアクアリウムなどがあります。 チェックイン時間は14:00でチェックアウト時間は11:00です。 祝福室(一軒家)は基準人数が2人で、最大人数は6人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "丹陽・コットゥランペンションは予約可能な期間はありますか？",
            "answer": "丹陽・コットゥランペンションは2泊以上の連休期間のみ予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊するにはペンションでの入室を拒否することもできますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "一軒家の客室とバーベキュー場があり、バーベキューをご希望の場合、炭とグリル料金が30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "パラグライダー割引券を提供しており、周辺の観光地としてはトダムサンボン、ソクムン、グダムボン、オクスンボン、サインアム、下仙岩、中仙岩、上仙岩、コス洞窟、温達山城、クインサ、タヌリアクアリウムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00でチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "祝福室(一軒家)の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "祝福室(一軒家)は基準人数が2人で、最大人数は6人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 486
    }
}